國安法6.30表決

推

七一見

71維園見

過硬，支共賭大部分人71唔敢出

本身就會過，關出唔出咩事

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

71 少人出，就可以俾輿論壓力打擊國際戰線